{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-AUTRY/GM0023081880502/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Socks Sporty Unisex 46Wb - Accessories Wht/Bl"
    },
    "text": "ブランド : [BEAKER] AUTRY - メーカー : AUTRY - 商品番号 : FW23 / QW39KTAY11. [BEAKER] AUTRY 靴下はブランドロゴでスポーティなムードをお届けします。 しっかりとした綿混紡素材で製作され、足首を十分に包む丈で快適に着用できます。 様々な着装とマッチしてスタイリングできるアイテムです。 表地は綿78%、ポリウレタン20%、ナイロン2%で構成されています。 手洗いとドライクリーニングは可能ですが、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 また摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この靴下はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この靴下は[BEAKER] AUTRYのブランドです。"
        },
        {
            "question": "この靴下はどのメーカーが作っていますか？",
            "answer": "この靴下はAUTRYが作っています。"
        },
        {
            "question": "この靴下の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この靴下の商品番号はFW23 / QW39KTAY11です。"
        },
        {
            "question": "この靴下はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この靴下は綿78%、ポリウレタン20%、ナイロン2%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この靴下は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この靴下は手洗いできます。"
        },
        {
            "question": "この靴下はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、この靴下はドライクリーニングも可能です。"
        },
        {
            "question": "この靴下を機械洗濯する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯の際、生地が損傷する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この靴下には何を使用して洗濯すればいいですか？",
            "answer": "この靴下には漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この靴下のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この靴下は水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと、色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この靴下は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この靴下を摩擦から守るための注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 464
    }
}